有冇手腳見到JOE仔咁既樣好心傷

屌你老母重未畀炒真係傷撚心

其實佢俾左幾多錢報紙做傳訊
仲有對象好明顯係做俾廣告客戶睇

高登一日邊有可能600萬views 一日
上一頁 下一頁都唔止啦on9